[搵歌]個mv係個女歌手一路好唔開心咁化妝,之後再落類似disco既地方蒲同飲酒

算係慢歌黎,個拍攝方式好似係一路影住個白人女歌手個大頭,影住佢全日既生活咁,點樣失意,點樣落club去蒲咁
我大約4-5年前聽過,呢加好想搵得返
有冇巴打幫到手,感謝

有啲似

我仲以為得咁少線索會搵唔到
請受小弟一拜

見到topic就諗起呢首
重專登開埋黎confirm多次

雖然唔係呢首歌，但都多謝巴打相助

呢首歌出唔出名？

唔知呢，我都係fd介紹
之後都揾左佢好多歌黎聽

咁多呢類型既歌

感謝

只可以問你
出名定義係乜